青年亮槍：疑犯Fb晒槍 「我要做阿SIR」

涉嫌「持有仿製槍械」被捕的青年姓林，22歲，據悉，他與家人同住上水區，2年前中六畢業後讀進修課程，之後到地盤工作。消息指，林在數月前被辭退，疑因此受到打擊，精神開始出現異常，親友亦有察覺，但未知他有否求醫。據了解，他早前到外地旅行時，購入今次涉案的氣槍。

在林的社交網站Facebook專頁，他自稱曾就讀嶺南大學，狀態為「戀愛中」，於上月19日曾發帖指「幾時有機會再玩…我要做阿SIR」，表示感到有挑戰性，同時上載一張氣槍照片，該支槍與今日警方檢獲的氣槍外形相似。另他又上載多張身穿地盤工作服的照片，以及多張自拍照，表現充滿自信。

乜佢都幾忠心 著住件地盤臭衫 返工收工都唔換

我迫不及待好想玩玩了

毅進仔果然心智唔成熟

地盤佬

有加入警隊嘅潛力

以死相搏

20歲先中讀畢業

中六

大隻過金鐘m記班人

收到風好係連登會員

地盤泥

地盤巴打?

呢啲咪係職安真漢子囉

痴撚線

你幻想下ar sir，就好啦
做黑警，做警狗

係味豬元帥呀 又係地盤 又想做飛虎隊

求ig

咁樣比人拉好唔抵

入院